少女感太強了！朴信惠溫婉長髮變元氣波波頭，看完都想剪

提起朴信惠，一定會想到她那頭濃密黑亮的大波浪卷髮，真的是女人味十足。 然而新年要有新氣象，朴信惠就以短髮登上了熱搜榜。

曾經是長髮的朴信惠自帶女神氣場，婉約嫵媚，超具女人味。

而朴信惠今年則挑戰了「耳下三公分」短髮，讓五官更顯立體精緻。 齊下巴的長度清爽又可愛，空氣劉海減少了厚重感，少女味十足。

用卷髮棒卷過之後是不是立刻多了幾分成熟感覺呢？ 短髮也有很多造型可嘗試。

據說，朴信惠是因為新電影的角色所以換了短髮造型，鏡頭中的朴信惠大方展示自己的短髮，還擺出各種可愛表情。朴信惠的新髮型得到了無數好評，不少網友表示想剪個同款短髮。

最尾又做咩

屌打身痕結衣

短髮都好正，不過以前長髮似女神多d

睇錯做朴槿惠

若有伏

信惠b真係好靚

我都係 心諗佢唔係坐緊監咩